有無人同我一樣依家好驚同人單獨相處 完全唔知同佢講咩好

唔知幾時開始 無論對住幾熟既朋友都好
都會好驚要單獨相處
完全唔知同佢講咩好
真係最怕空氣突然安靜

當對住好熟既朋友, 都怕唔講野會好怪既話,

你地已經唔再係咁FD, 有距離了